有冇人有同我一樣嘅病

每週星期日晚上抑鬱症候群
心口有嘢壓住
頭痛又頭暈
全日又攰又眼訓
冇心機